Id recenzji z portalu: 2214353
Zalety produktu: polecam ; 
Wady produktu: brak ; 
Podsumowanie recenzji: Może nie powala szybkościami zapisu-odczytu ale wart swojej ceny
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Andrzej
Czas dodania recenzji: 05.09.2013 20:13:31
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 23
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 3
Liczba osób oceniająca recenzję: 13
Źródło recenzji: Ceneo

